9月中北歐行程求評

9月中有幾日假, 咁啱見到機票唔貴, 想去北歐玩下同睇極光
暫時度咗個行程係咁:

11/9 HK->Stockholm
12/9 Stockholm
13/9 Stockholm早機去Abisko (join 極光團)
15/9 Abisko (未諗有咩做, 夜晚睇極光)
16/9 朝早Abisko搭火車去Nvrik, 下午轉巴士去Tromso, 中間大概有2個幾鐘係Nvrik行下
17/9 Tromso (Join 極光團)
18/9 Tromso->Oslo
19/9 Oslo
20/9 Oslo(Norway)->HK

想請教下各位意見
同埋9月中睇到極光機會會唔會好細?

推

打錯添, 自膠
應該係
12/9 HK->Stockholm
13/9 Stockholm
14/9 Stockholm早機去Abisko (join 極光團)
15/9 Abisko (未諗有咩做, 夜晚睇極光)
16/9 朝早Abisko搭火車去Nvrik, 下午轉巴士去Tromso, 中間大概有2個幾鐘係Nvrik行下
17/9 Tromso (Join 極光團)
18/9 Tromso->Oslo
19/9 Oslo
20/9 Oslo(Norway)->HK

我十月去
你Stockholm早機去Abisko 係飛咩機場?

我哥本哈根入,然後瑞典Abisko,芬蘭走

08:35 arlanda 飛 kiruna

貴?我打算坐火車
我見kiruna又要坐車去Abisko

機票500幾包埋寄艙行李, 我覺得可以接受
不過要駁車去Abisko
但冇計, 我日數少, 係要計盡啲

我都怕睇唔到極光

tromso去oslo搭飛機定點

飛機呀, 車太耐喇

又係500幾, 包埋行李
朝早11點機, 我覺得算係咁

我驚9月太早

小弟10月就會出發去北歐五國

諗住安排出發次序如下

香港->飛機去丹麥哥本哈根->飛機去冰島雷克雅維克->飛機去挪威奧斯陸->挪威縮影去卑爾根->飛機去芬蘭赫爾辛基->坐船去愛沙尼亞搭林->坐船去瑞士斯德哥爾摩->飛返香港

有無熟歐洲巴打幫手睇下眼ok嗎？

掂啦，終於有同路人，巴打幾號出發

巴打都係同一樣行程？
有興趣留個方法傾下

有一半同